「突發」「流出」蔣公同波台Ching對打影片

咁撚考古 蔣狗未出世呀

屌

新鮮滾熱辣

成場表演"優"褲

為左保護當時人
我唔會講邊個係蔣公
但係請你唔好攻擊佢，佢條褲真係鬆

九秒一百拳！！

蔣公係時候推呢個POST啦

蔣公係聖鬥士

蔣公果然行動派！咁快出到去應約

其實蔣狗係咪同中介係識嘅
狗咬狗拆唔掂數出嚟唱人
唔係人地鬼知你住邊咩

呢段先系wo

哪個混蛋悄悄地留下負評？
有種隻揪

有邊個會自認混蛋？

做咩比負評，大家不滿賽果？

又忍唔住用零點二五倍速重溫一次
差d睇唔切d拳腳